白宮顧問指資金可能大規模撤離香港 企業不希望在沒法治地方投資

白宮顧問指資金可能大規模撤離香港
23.05.2020 01:24

美國白宮經濟顧問哈塞特評論在香港立國安法，指中方的舉動非常不利中港經濟，美國正研究可能的對策。他表示，北京面臨資金大規模撤離香港的風險，因為企業不希望在基本上嘲笑法治的地方投資或保留資金，香港將不再成為亞洲金融中心，形容付出的代價非常沉重。

沒法治地方

今日林鄭先話依法
反了反了

依法人治呀

香港 = 基本上嘲笑法治的地方

法治同依法治理跟本係偷換概念， 淨係呃到智商低於50既廢老

希特拉都係依法
因為希特拉就係法律

Rule of Law 同 Rule by Law
兩個概念

Over my dead body

之前夠冇法治
選擇性執法
人治式裁決
咪又係咁

其實實際d
取消關係法 直接同中國脫勾 踢香港澳門出國際組織
迫所有同盟都要咁做
唔打熱戰就全面冷戰

講咁多嘢冇乜效果 d美奸歐奸先唔理咁多 繼續搵錢

中共3權合作， 先立法控制法律條文隨意增減， 司法機構配合立法者任意執行刑罰， 本質同5千年帝制文化一樣。 天子講2句就成法律。

所以冇一個法官係無辜
佢地根本係獨裁者的代理人

費事俾人屈毛，唔係叫你唔遊行，而係有冇諗過要轉

其實遊行都一百次，港共都係wfc

其實一早已經係冇法治
唔關立例事
係佢地唔覺冇法治啫